# translation of dhcp-server.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2011, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: dhcp-server\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-01-19 01:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-29 07:43+0000\n"
"Last-Translator: SLE Merge Robot <weblate-admin@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"dhcp-server/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.17.1\n"

#. command line help text for DHCP server module
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:25
msgid "DHCP server configuration module"
msgstr "DHCP 伺服器組態模組"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:35
msgid "Print the status of the DHCP server"
msgstr "列印 DHCP 伺服器的狀態"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:42
msgid "Enable the DHCP server"
msgstr "啟用 DHCP 伺服器"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:49
msgid "Disable the DHCP server"
msgstr "停用 DHCP 伺服器"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:56
msgid "Manage individual host settings"
msgstr "管理個別主機設定"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:63
msgid "Select the network interface to listen to"
msgstr "選取要傾聽的網路介面"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:70
msgid "Manage global DHCP options"
msgstr "管理全域 DHCP 選項"

#. command line help text for an action
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:77
msgid "Manage DHCP subnet options"
msgstr "管理 DHCP 子網路選項"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:85
msgid "List all defined hosts with a fixed address"
msgstr "列出所有含固定位址的定義主機"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:91
msgid "Add a new host with a fixed address"
msgstr "新增含固定位址的新主機"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:97
msgid "Edit a host with a fixed address"
msgstr "編輯含固定位址的主機"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:103
msgid "Delete a host with a fixed address"
msgstr "刪除含固定位址的主機"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:109
msgid "The name of the host with a fixed address"
msgstr "含固定位址主機的名稱"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:116
msgid "The hardware address of the host with a fixed address"
msgstr "含固定位址主機的硬體位址"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:123
msgid "The hardware type of the host with a fixed address"
msgstr "含固定位址主機的硬體類型"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:131
msgid "The IP address (or hostname) of the host with a fixed address"
msgstr "含固定位址主機的 IP 位址 (或主機名稱)"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:138
msgid "Select the network interface to use"
msgstr "選取要使用的網路介面"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:145
msgid "Print the currently used interface and list other available interfaces"
msgstr "列印目前使用的介面，並列出其他可用的介面"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:151
msgid "Print current options"
msgstr "列印目前的選項"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:157
msgid "Set a global option"
msgstr "設定全域選項"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:163
msgid "Option key (for example, ntp-servers)"
msgstr "選項金鑰 (例如，NTP 伺服器)"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:170
msgid "Option value (for example, IP address)"
msgstr "選項值 (例如，IP 位址)"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:177
msgid "Lowest IP address of the dynamic address assigning range"
msgstr "動態位址指定範圍中的最低 IP 位址"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:184
msgid "Highest IP address of the dynamic address assigning range"
msgstr "動態位址指定範圍中的最高 IP 位址"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:191
msgid "Default lease time in seconds"
msgstr "預設租用時間 (秒)"

#. command line help text for an option
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:198
msgid "Maximum lease time in seconds"
msgstr "最長租用時間 (秒)"

#. status information for command line
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:239
msgid "DHCP server is enabled"
msgstr "DHCP 伺服器已啟用"

#. status information for command line
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:241
msgid "DHCP server is disabled"
msgstr "DHCP 伺服器已停用"

#. command-line text output, %1 is host name
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:294
msgid "Host: %1"
msgstr "主機： %1"

#. command-line text output, %1 is hardwarre address
#. and hardware type (eg. "ethernet 11:22:33:44:55:66")
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:300
msgid "Hardware: %1"
msgstr "硬體： %1"

#. command-line text output, %1 is IP address
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:306
msgid "IP Address: %1"
msgstr "IP 位址： %1"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:321
msgid "Hostname not specified."
msgstr "沒有指定主機名稱。"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:331
msgid "Specified host does not exist."
msgstr "指定的主機不存在。"

#. to be eventually pasted to "Selected interfaces: %1"
#. to be eventually pasted to "Other interfaces: %1"
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:392
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:396
msgid "None"
msgstr "無"

#. command-line text output, %1 is list of network interfaces
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:400
msgid "Selected Interfaces: %1"
msgstr "選取的介面： %1"

#. command-line text output, %1 is list of network interfaces
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:403
msgid "Other Interfaces: %1"
msgstr "其他介面： %1"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:411
msgid "Specified interface does not exist."
msgstr "指定的介面不存在。"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:420
msgid "Operation with the interface not specified."
msgstr "使用未指定的介面操作。"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:446
msgid "Option key must be set."
msgstr "必須設定選項金鑰。"

#. command-line error report
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:451
msgid "Value must be set."
msgstr "必須設定值。"

#. command-line output text, %1  and %1 are IP addresses
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:495
msgid "Address Range: %1-%2"
msgstr "位址範圍：%1-%2"

#. command-line output text, %1 is integer
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:504
msgid "Default Lease Time: %1"
msgstr "預設租用時間： %1"

#. command-line output text, %1 is integer
#: src/include/dhcp-server/commandline.rb:512
msgid "Maximum Lease Time: %1"
msgstr "最長租用時間： %1"

#. yes-no popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:62
msgid "Saving the configuration failed. Change the settings?"
msgstr "儲存組態失敗。要變更設定嗎？"

#. Restart only if it's already running
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:81
msgid "Saving the configuration failed"
msgstr "儲存組態失敗"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:123
msgid "DHCP Server Configuration"
msgstr "DHCP 伺服器組態"

#. dialog caption
#. Initialize the widget
#. @param [String] id any widget id
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:155
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:477
msgid "Global Options"
msgstr "全域選項"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:190
msgid "Subnet Configuration"
msgstr "子網路組態"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:224
msgid "Host with Fixed Address"
msgstr "含固定位址的主機"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:261
msgid "Shared Network"
msgstr "共用網路"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:295
msgid "Pool of Addresses"
msgstr "位址池"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:329
msgid "Group-Specific Options"
msgstr "群組特定選項"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:363
msgid "Class"
msgstr "類別"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:411
msgid "&Subnet"
msgstr "子網路(&S)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:413
msgid "&Host"
msgstr "主機(&H)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:415
msgid "Shared &Network"
msgstr "共用網路(&N)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:417
msgid "&Group"
msgstr "群組(&G)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:419
msgid "&Pool of Addresses"
msgstr "位址池(&P)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:421
msgid "&Class"
msgstr "類別(&C)"

#. frame
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:436
msgid "Declaration Types"
msgstr "宣告類型"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:444
msgid "Declaration Type"
msgstr "宣告類型"

#. dialog caption
#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:490
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:530
msgid "Interface Configuration"
msgstr "介面組態"

#. dialog caption
#. item of a menu button
#: src/include/dhcp-server/dialogs.rb:559
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1100
msgid "TSIG Key Management"
msgstr "TSIG 金鑰管理"

#. combo box item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:47
msgid "Days"
msgstr "日"

#. combo box item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:49
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#. combo box item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:51
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#. combo box item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:53
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:94
msgid "DHCP Server: Start-Up"
msgstr "DHCP 伺服器：啟動"

#. dialog caption
#. tree item
#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:96
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:98
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:182
msgid "Start-Up"
msgstr "啟動"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:116
msgid "DHCP Server: Card Selection"
msgstr "DHCP 伺服器：介面卡選項"

#. dialog caption
#. tree item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:118
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:120
msgid "Card Selection"
msgstr "介面卡選項"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:130
msgid "DHCP Server: Global Settings"
msgstr "DHCP 伺服器：全域設定"

#. dialog caption
#. tree item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:134
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:136
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:142
msgid "DHCP Server: Dynamic DHCP"
msgstr "DHCP 伺服器：動態 DHCP"

#. dialog caption
#. tree item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:144
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:146
msgid "Dynamic DHCP"
msgstr "動態 DHCP"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:152
msgid "DHCP Server: Host Management"
msgstr "DHCP 伺服器：主機管理"

#. tree item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:156
msgid "Host Management"
msgstr "主機管理"

#. dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:161
msgid "DHCP Server: Expert Settings"
msgstr "DHCP 伺服器：進階設定"

#. tree item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:165
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:206
msgid "When &Booting"
msgstr "開機時(&B)"

#. radio button
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:208
msgid "&Manually"
msgstr "手動(&M)"

#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:212
msgid "When Booting"
msgstr "開機時"

#. part of help text - radio button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:214
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:334
msgid "DHCP Server Start-up Arguments"
msgstr "DHCP 伺服器啟動引數"

#. Table - listing available network cards
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:404
msgid "Network Cards for DHCP Server"
msgstr "DHCP 伺服器的網路卡"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:410
msgid "Selected"
msgstr "已選取"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:412
msgid "Interface Name"
msgstr "介面名稱"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:414
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#. TRANSLATORS: table header item
#. Table header item - IP of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:416
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1602
msgid "IP"
msgstr "IP"

#. TRANSLATORS: a push-button
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:423
msgid "&Select"
msgstr "選取(&S)"

#. TRANSLATORS: a push-button
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:425
msgid "&Deselect"
msgstr "取消選取(&L)"

#. TRANSLATORS: Table items; Informs that the IP is a DHCP Address
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:494
msgid "DHCP address"
msgstr "DHCP 位址"

#. TRANSLATORS: popup error, DHCP Server needs to run on one or more interfaces,
#. currently no one is selected
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:569
msgid "At least one network interface must be selected."
msgstr "至少必須選取一個網路介面。"

#. TRANSLATORS: popup error, DHCP Server requires selected interface to have
#. at least minimal configuration
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:577
msgid ""
"One or more selected network interfaces is not configured (no assigned IP "
"address \n"
"and netmask)."
msgstr ""
"一個或多個選取的網路介面目前尚未設定 (未指定 IP 位址\n"
"和網路遮罩)。"

#. configuration will be saved in ldap?
#. check box
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:593
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1052
msgid "&LDAP Support"
msgstr "LDAP 支援(&L)"

#. FATE #227, comments #5 and #17
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:600
msgid "DHCP Server &Name (optional)"
msgstr "DHCP 伺服器名稱 (選擇性)(&N)"

#. Textentry with name of the domain
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:613
msgid "&Domain Name"
msgstr "網域名稱(&D)"

#. Textentry with IP address of primary name server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:615
msgid "&Primary Name Server IP"
msgstr "主要名稱伺服器 IP(&P)"

#. Textentry with IP address of secondary name server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:618
msgid "&Secondary Name Server IP"
msgstr "次要名稱伺服器 IP(&S)"

#. Textentry with IP address of default router
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:621
msgid "Default &Gateway (Router) "
msgstr "預設閘道 (路由器)(&G) "

#. Textentry with IP address of time server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:626
msgid "NTP &Time Server"
msgstr "NTP 時間伺服器(&T)"

#. Textentry with IP address of print server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:628
msgid "&Print Server"
msgstr "列印伺服器(&P)"

#. Textentry with IP address of WINS (Windows Internet Naming Service) server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:630
msgid "&WINS Server"
msgstr "WINS 伺服器(&W)"

#. Textentry with default lease time of IP address from dhcp server
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:635
msgid "Default &Lease Time"
msgstr "預設租用時間(&L)"

#. Units for defaultleasetime
#. Combobox - type of units for lease time
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:644
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1097
msgid "&Units"
msgstr "單位(&U)"

#. error popup
#. error popup
#. error popup
#. error popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:975
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:987
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:999
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1011
msgid "The specified value is not a valid hostname or IP address."
msgstr "指定值不是有效的主機或是 IP 位址。"

#. frame
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1025
msgid "Subnet Information"
msgstr "子網路資訊"

#. TRANSLATORS: informative text entry (filled up, disabled)
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1031
msgid "Current &Network"
msgstr "目前網路(&N)"

#. TRANSLATORS: informative text entry (filled up, disabled)
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1036
msgid "Current Net&mask"
msgstr "目前網路遮罩(&M)"

#. TRANSLATORS: informative text entry (filled up, disabled)
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1041
msgid "Netmask Bi&ts"
msgstr "網路遮罩位元(&T)"

#. text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1048
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:81
msgid "Min&imum IP Address"
msgstr "最小 IP 位址(&I)"

#. text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1053
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:83
msgid "Ma&ximum IP Address"
msgstr "最大 IP 位址(&X)"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1061
msgid "IP Address Range"
msgstr "IP 位址範圍"

#. text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1067
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:93
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:355
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:915
msgid "&First IP Address"
msgstr "第一個 IP 位址(&F)"

#. text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1072
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:95
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:357
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:917
msgid "&Last IP Address"
msgstr "最後一個 IP 位址(&L)"

#. checkbox
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1076
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1093
msgid "Allow Dynamic &BOOTP"
msgstr "允許動態 BOOTP(&B)"

#. frame label
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1082
msgid "Lease Time"
msgstr "租用時間"

#. Textentry label - lease time for IPs in the range
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1088
msgid "&Default"
msgstr "預設(&D)"

#. TextEntryLabel - max. time for leasing of IPs from the range
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1106
msgid "&Maximum"
msgstr "最大(&M)"

#. Combobox - type of units for max lease time
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1116
msgid "Uni&ts"
msgstr "單位(&T):"

#. zone is not maintained by the DNS server
#. zone is maintained and it is a 'master'
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1318
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1327
msgid "Create New DNS Zone from Scratch"
msgstr "重新建立新 DNS 區域"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1329
msgid "Edit Current DNS Zone"
msgstr "編輯目前的 DNS 區域"

#. zone is maintained but it is not a 'master'
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1335
msgid "Get Current Zone Information"
msgstr "取得目前的區域資訊"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1343
msgid "&Synchronize DNS Server..."
msgstr "同步化 DNS 伺服器(&S)..."

#. Show DNS Zone Information
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1372
msgid ""
"DNS zone %1 is not a master zone.\n"
"Therefore, you cannot change it here.\n"
msgstr ""
"DNS 區域 %1 不是主要區域。\n"
"這表示您無法在此變更。\n"

#. A popup error text
#. A popup error text
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1499
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1507
msgid "Enter values for both ends of the IP address range."
msgstr "輸入 IP 位址範圍的最小最大值。"

#. TRANSLATORS: popup error message
#. %1 is the tested IP which should match network %2 and netmask %3
#. TRANSLATORS: popup error message
#. %1 is the tested IP which should match network %2 and netmask %3
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1546
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1569
msgid ""
"The dynamic DHCP address range must be in the same network as the DHCP "
"server.\n"
"IP %1 does not match the network %2/%3."
msgstr ""
"動態 DHCP 位址範圍必須在 DHCP 伺服器的所在相同網路中。\n"
"IP %1 與 %2/%3 網路不相符。"

#. Label of the registered hosts table
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1594
msgid "Registered Host"
msgstr "註冊的主機"

#. Table header item - Name of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1600
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. MAC address of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1604
msgid "Hardware Address"
msgstr "硬體位址"

#. Network type of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1606
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. Frame label - configuration of particular host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1613
msgid "List Setup"
msgstr "清單設定"

#. Textentry label - name of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1621
msgid "&Name"
msgstr "名稱(&N)"

#. Textentry label - IP address of the host
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1626
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:228
msgid "&IP Address"
msgstr "IP 位址(&I)"

#. Textentry label - hardware (mac) address of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1634
msgid "&Hardware Address"
msgstr "硬體位址(&H)"

#. Radiobutton label - network type of the host
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1641
msgid "&Ethernet"
msgstr "乙太網路(&E)"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1643
msgid "&Token Ring"
msgstr "記號環(&T)"

#. Pushbutton label - change host in list
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1658
msgid "C&hange in List"
msgstr "清單中的變更(&H)"

#. Pushbutton label - delete host from list
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1661
msgid "Dele&te from List"
msgstr "自清單中刪除(&T)"

#. now, fill the dialog
#. combo box entry, networking technology name
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1762
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1038
msgid "Ethernet"
msgstr "乙太網路"

#. combo box entry, networking technology name
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1763
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1040
msgid "Token Ring"
msgstr "記號環"

#. error popup
#. error popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1837
#: src/include/dhcp-server/options.rb:934
msgid "The hardware address is invalid.\n"
msgstr "硬體位址無效。\n"

#. error popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1883
msgid "The hardware address must be unique."
msgstr "硬體位址必須是唯一的。"

#. error popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1893
msgid "The hostname cannot be empty."
msgstr "主機名稱不能是空白。"

#. error popup, %1 is host name
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1903
msgid "A host named %1 already exists."
msgstr "名為 %1 的主機已經存在。"

#. error popup
#. FIXME: text?
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1921
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1985
msgid "Enter a host IP."
msgstr "輸入主機 IP。"

#. error popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1936
msgid "The hardware address must be defined."
msgstr "必須定義硬體位址。"

#. error popup
#. yes-no popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1957
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1972
msgid "Select a host first."
msgstr "請先選取主機。"

#. checking new MAC
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:1999
msgid "The input value must be defined."
msgstr "必須定義輸入值。"

#. yes-no popup
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:2038
msgid ""
"If you enter the expert settings, you cannot return \n"
"to this dialog. You may be able to display this dialog \n"
"by saving the changes and restarting the module. \n"
"If too complex a configuration is set, the expert \n"
"settings dialog is displayed when you\n"
"start the DHCP server module.\n"
"\n"
"Continue?"
msgstr ""
"如果您輸入進階設定，就會無法回到\n"
"此對話方塊。您必須儲存變更並重新啟動模組之後，\n"
"才能顯示這個對話方塊。\n"
"如果設定太複雜的組態，\n"
"當您啟動 DHCP 伺服器模組時，\n"
"就會顯示進階設定對話方塊。\n"
"\n"
"要繼續嗎？"

#. remove leading '-'
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:2085
msgid "\"-%1\" is not a valid DHCP server commandline option"
msgstr "\"-%1\" 不是有效的 DHCP 伺服器指令行選項"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:2096
msgid "DHCP server commandline option \"-%1\" requires an argument"
msgstr "DHCP 伺服器指令行選項 \"-%1\" 需要引數"

#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:2107
msgid ""
"You have specified an alternate configuration file for the DHCP server.\n"
"\n"
"YaST does not supported this. The DHCP server module can only read and "
"write\n"
"/etc/dhcpd.conf. The new configuration from %1 will not be imported. All\n"
"changes will be saved to the default configuration file.\n"
" \n"
"Really continue?\n"
msgstr ""
"您已為 DHCP 伺服器指定另一個組態檔案。\n"
"\n"
"YaST 不支援此組態，因為 DHCP 伺服器模組只能讀取和寫入\n"
"/etc/dhcpd.conf。系統不會輸入來自 %1 的新組態，所有的變更\n"
"會儲存至預設的組態檔案。\n"
"\n"
"確定繼續？\n"

#. dialog caption, %1 is step number
#: src/include/dhcp-server/dialogs2.rb:2179
msgid "DHCP Server Wizard (%1 of 4)"
msgstr "DHCP 伺服器精靈 (%1/4)"

#. TRANSLATORS:
#. DNS Wizard - step 3 (part 4)
#. and
#. DNS for Experts (editing current settings) (part 5)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:18
msgid ""
"<p><b><big>Adding a New Range of DNS Records</big></b><br />\n"
"<b>First IP Address</b> defines\n"
"the starting address of the range and <b>Last IP Address</b> defines\n"
"the last one. <b>Hostname Base</b> is a string that determines how "
"hostnames\n"
"are created (such as <tt>dhcp-%i</tt> or <tt>e25-%i-a</tt>).\n"
"<tt>%i</tt> is replaced with the number of the host in the range.\n"
"If no <tt>%i</tt> is defined, the number is added at the end of the\n"
"string. <tt>%i</tt> can be used only once in <b>Hostname Base</b>.\n"
"<b>Start</b> defines the first number that is used for the first\n"
"hostname. Hostnames are created incrementally.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>新增 DNS 記錄的新範圍</big></b><br />\n"
"<b>第一個 IP 位址</b>定義\n"
"該範圍的起始位址。<b>最後一個 IP 位址</b>定義\n"
"最後一個 IP 位址。<b>主機名稱基礎</b>是一種字串，決定了如何建立主機名稱\n"
"(例如 <tt>dhcp-%i</tt> 或 <tt>e25-%i-a</tt>)。\n"
"<tt>%i</tt> 會取代為該範圍內的主機數。\n"
"如果未定義 <tt>%i</tt>，則該數字會加在字串的\n"
"結尾。<tt>%i</tt> 在<b>主機名稱基礎</b>中只能使用一次。\n"
"<b>開始</b>定義用於第一個主機名稱的數字。\n"
"系統會以遞增方式建立主機名稱。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 1 (part 1)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:33
msgid ""
"<p><b><big>DNS Wizard</big></b><br />\n"
"In this wizard, create a new DNS zone\n"
"directly from the DHCP server configuration. This DNS zone is important\n"
"if you want to identify your DHCP clients by hostname. The DNS zone\n"
"translates names to the assigned IP addresses. You can also\n"
"create a reverse zone that translates IP addresses to names.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DNS 精靈</big></b><br />\n"
"此精靈可幫助您直接從 DHCP 伺服器組態\n"
"建立新的 DNS 區域。如果您要依主機名稱識別您的 DHCP 用戶端，\n"
"則此 DNS 區域很重要。DNS 區域會將\n"
"名稱轉譯為指派的 IP 位址。您也可以\n"
"建立反向區域，將 IP 位址轉譯成名稱。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 1 (part 2)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:42
msgid ""
"<p><b>New Zone Name</b> or <b>Reverse Zone Name</b>\n"
"are taken from your current DHCP server and network settings and cannot be "
"changed.</p>\n"
msgstr ""
"<p>您無法變更<b>新區域名稱</b>或<b>反向區域名稱</b>，\n"
"因為它們取自您目前的 DHCP 伺服器和網路設定。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 1 (part 3)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:46
msgid ""
"<p>Select <b>Also Create Reverse Zone</b> to create a zone \n"
"to contain reverse entries of the main DNS zone.</p>\n"
msgstr ""
"<p>選取<b>「也建立反向區域」</b>建立一個區域包含\n"
"主要 DNS 區域的反向項目。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 2 (part 1)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:50
msgid ""
"<p><big><b>Name Servers</b></big><br />\n"
"Name servers are needed for proper DNS server functionality.\n"
"They administer all the DNS zone records.</p>\n"
msgstr ""
"<p><big><b>名稱伺服器</b></big><br />\n"
"需要名稱伺服器才能使 DNS 伺服器正常運作。\n"
"它們將管理所有 DNS 區域記錄。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 2 (part 2)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:56
msgid ""
"<p><b><big>DNS Queries</big></b><br />\n"
"Every DNS query (for example searching an IP address for a\n"
"hostname in a DNS zone) first asks the parent zone\n"
"(<tt>com</tt> for <tt>example.com</tt>) for the current zone\n"
"name servers. Then it sends a DNS query to these name servers requesting\n"
"the desired IP address.<br />\n"
"Therefore, always specify the current DNS server hostname as one of\n"
"the zone name servers.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DNS 查詢</big></b><br />\n"
"每一個 DNS 查詢 (例如在 DNS 區域中搜尋主機名稱的 IP 位址)\n"
"首先會詢問目前 DNS 區域的父項區域 \n"
"(例如 <tt>example.com</tt> 中的 <tt>com</tt>)，\n"
"接著名稱伺服器會將 DNS 查詢傳送到這些名稱伺服器，\n"
"以取得所需 IP 位址。<br />\n"
"因此，請務必將目前 DNS 伺服器主機名稱做為其中一個\n"
"區域名稱伺服器指定。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 2 (part 3)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:67
msgid ""
"<p>To add a <b>New Name Server</b>, click <b>Add</b>, complete the form,\n"
"then click <b>Ok</b>. If the new name server name is included in the "
"current\n"
"DNS zone, also enter its IP address. This is mandatory because it is used\n"
"during the zone creation.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要新增<b>「新名稱伺服器」</b>，請按一下<b>「新增」</b>，完成表單，\n"
"然後按一下<b>「確定」</b>。如果新名稱伺服器的名稱已在目前 \n"
"DNS 區中，也請輸入其 IP 位址。此為必填項目，\n"
"因為在建立區域時會使用此 IP 位址。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 2 (part 4)
#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 3 (part 5)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:74
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:102
msgid ""
"<p>To edit or delete an entry, select it and click\n"
"<b>Edit</b> or <b>Delete</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要編輯或刪除項目，請選取該項目，\n"
"並按一下<b>「編輯」</b>或<b>「刪除」</b>。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 3 (part 1)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:80
msgid ""
"<p><b><big>DNS Records</big></b><br />\n"
"Define DNS hostnames for all DHCP clients. You do not need to define\n"
"all hostnames one by one. Set simple rules for how\n"
"the hostnames are created. These rules define the ranges of IP addresses to "
"use\n"
"and the string from which hostnames are generated for a range.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DNS 記錄</big></b><br />\n"
"在此為所有 DHCP 用戶端定義 DNS 主機名稱。您不必一一定義所有的主機名稱，\n"
"只要為建立主機名稱的方式設定一或多個規則即可。\n"
"這些規則定義要使用的 IP 位址範圍\n"
"和用於產生該範圍中主機名稱的字串。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 3 (part 2)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:88
msgid ""
"<p><b><big>Range of DNS Records</big></b><br />\n"
"For example, create a set of hostnames from <tt>dhcp-133-a</tt>\n"
"to <tt>dhcp-233-a</tt> with IP addresses from <tt>192.168.5.88</tt>\n"
"to <tt>192.168.5.188</tt>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DNS 記錄範圍</big></b><br />\n"
"例如，建立一組主機名稱，範圍從 <tt>dhcp-133-a</tt>\n"
"至 <tt>dhcp-233-a</tt>，其 IP 位址從 <tt>192.168.5.88</tt>\n"
"至 <tt>192.168.5.188</tt>。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - step 3 (part 3)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:95
msgid ""
"<p>To add a new range of DNS records, click <b>Add</b>,\n"
"complete the form, then click <b>Ok</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若要新增 DNS 記錄的新範圍</b>，請按一下<b>新增</b>，\n"
"完成表單，然後按一下<b>確定</b>。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - summary (part 1)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:107
msgid ""
"<p>This is a summary of all data\n"
"entered in the configuration wizard so far.</p>\n"
msgstr ""
"<p>這是目前為止在組態精靈中輸入\n"
"所有資料的摘要。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS Wizard - summary (part 2)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:111
msgid ""
"<p>Click <b>Accept</b> to save the settings for\n"
"the DNS server and return to the DHCP server configuration.\n"
"The settings are not saved permanently until you complete the \n"
"DHCP server configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>按一下<b>「接受」</b>儲存 DNS 伺服器的設定，\n"
"並返回 DHCP 伺服器組態。\n"
"在您完成 DHCP 伺服器組態後，\n"
"設定才會永久儲存。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS for Experts (editing current settings) (part 1)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:119
msgid ""
"<p><b><big>DNS Synchronization</big></b><br />\n"
"This is an advanced tool for editing DNS server settings to match your\n"
"DHCP settings. Only 'A' records--DNS records that convert hostnames to\n"
"IP addresses--are maintained here.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>DNS 同步化</big></b><br />\n"
"這是一個進階工具，可編輯 DNS 伺服器設定以符合您的 DHCP 設定。\n"
"在此只會維護 A 記錄 -- 也就是會將主機名稱轉換成\n"
"IP 位址的 DNS 記錄。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS for Experts (editing current settings) (part 2)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:126
msgid ""
"<b>Current Subnet</b> and <b>Netmask</b> show the current network settings.\n"
"<b>Domain</b> is taken from the current DHCP configuration.\n"
"<b>First IP Address</b> and <b>Second IP Address</b> match the current\n"
"Dynamic DHCP range.</p>\n"
msgstr ""
"<b>目前子網路</b>和<b>網路遮罩</b>顯示目前的網路設定。\n"
"<b>網域</b>取自目前的 DHCP 組態。\n"
"<b>第一個 IP 位址</b>和<b>第二個 ID 位址</b>符合目前的\n"
"動態 DHCP 範圍。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS for Experts (editing current settings) (part 3)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:133
msgid ""
"<p>\n"
"To create a DNS zone from scratch, use <b>Run Wizard</b>\n"
"from <b>Special Tasks</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要重新建立 DNS 區域，請使用<b>「特殊任務」</b>中的\n"
"<b>「執行精靈」</b>。</p>\n"

#. TRANSLATORS: DNS for Experts (editing current settings) (part 4)
#: src/include/dhcp-server/dns-helps.rb:139
msgid ""
"<p>\n"
" To create or remove a single DNS record,\n"
"click <b>Add</b> or <b>Delete</b>.\n"
"To synchronize the DNS entries with their reverse forms in the "
"corresponding\n"
"reverse zone, select <b>Synchronize with Reverse Zone</b>.\n"
"Use <b>Remove DNS Records Matching Range</b> \n"
"from <b>Special Tasks</b> to delete any information relating to this range "
"of IP addresses from the DNS server. To create a new range of DNS records, "
"select\n"
"<b>Add New Range of DNS Records</b> from <b>Special Tasks</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
" 若要建立或移除單筆 DNS 記錄，\n"
"請按一下<b>「新增」</b>或 <b>「刪除」</b>。\n"
"若要將 DNS 項目與其在對應反向區域中的反向表單同步化，\n"
"請選取<b>「與反向區域同步化」</b>。\n"
"使用<b>「特殊任務」</b>中的<b>「移除符合範圍的 DNS 記錄」</b>將與此範圍 IP 位"
"址\n"
"相關的任何資訊從 DNS 伺服器中刪除。若要建立新範圍的 DNS 記錄，\n"
"請選取<b>「特殊任務」</b>中的<b>「新增新的 DNS 記錄範圍」</b>。</p>\n"

#. old_range: $[
#. "base"  : "dhcp-%",
#. "start" : 0,
#. "from"  : "192.168.10.1",
#. "to"    : "192.168.10.100"
#. ]
#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:65
msgid "Add New DNS Record Range"
msgstr "新增新的 DNS 記錄範圍"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:68
msgid "Edit DNS Record Range"
msgstr "編輯 DNS 記錄範圍"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:87
msgid "&Hostname Base"
msgstr "主機名稱基礎(&H)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:89
msgid "&Start"
msgstr "啟動(&S)"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is the first IP of the range, %2 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:154
msgid ""
"Internal error.\n"
"Cannot create IP range from %1 and %2."
msgstr ""
"內部錯誤。\n"
"無法從 %1 與 %2 建立 IP 範圍。"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is an IP address
#. %2 is a network, %3 is a netmask
#. network bits must be the same in both IP and Network
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:179
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:195
msgid ""
"IP address %1 does not match\n"
"the current network %2/%3.\n"
msgstr ""
"IP 位址 %1 不符合\n"
"目前網路 %2/%3。\n"

#. TRANSLATORS: popup error
#. TRANSLATORS: popup error
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:228
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:454
msgid "The last IP address must be higher than the first one."
msgstr "最後的 IP 位址必須高於第一個 IP 位址。"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 an IP address
#. %2 is the first IP address of the range, %3 is the last one
#. TRANSLATORS: popup error, %1 an IP address
#. %2 is the first IP address of the range, %3 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:246
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:272
msgid ""
"The IP address %1 is\n"
"outside the current\n"
"dynamic DHCP range %2-%3.\n"
msgstr ""
"IP 位址 %1 \n"
"超出目前\n"
"動態 DHCP 範圍 %2 - %3。\n"

#. TRANSLATORS: popup error '%i' is a special string, do not translate it, please
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:422
msgid "There can be only one '%i' in the hostname base string."
msgstr "在「主機名稱基礎」字串中僅能有一個 '%i'。"

#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid hostname description
#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid hostname description
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:453
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:255
msgid "Invalid hostname."
msgstr "無效的主機名稱。"

#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid IPv4 description
#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid IPv4 description
#. TRANSLATORS: poupu error, followed by a newlone and a valid IPv4 description
#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid IPv4 description
#. TRANSLATORS: popup error, followed by a newline and a valid IPv4 description
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:462
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:490
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:264
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:393
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:401
msgid "Invalid IP address."
msgstr "無效的 IP 位址。"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is an IP address
#. %2 is the first IP address of the range, %3 is the last one
#. TRANSLATORS: popup error, %1 is an IP address
#. %2 is the first IP address of the range, %3 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:475
#: src/include/dhcp-server/dns-server-dialogs.rb:503
msgid ""
"IP address %1 is not in the range of allowed\n"
"IP addresses (%2-%3) defined in the DHCP server.\n"
msgstr ""
"IP 位址 %1 不在 DHCP 伺服器中所定義的允許\n"
"IP 位址 (%2-%3) 範圍內。\n"

#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:156
msgid "Regenerating DNS zone entries..."
msgstr "正在重新產生 DNS 區域項目..."

#. TRANSLATORS: dialog frame label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:223
msgid "Adding a New DNS Record"
msgstr "新增 DNS 新記錄"

#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:226
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:148
msgid "&Hostname"
msgstr "主機名稱(&H)"

#. TRANSLATORS: busy message
#. %1 is the first IP address of the range, %2 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:316
msgid "Adding DHCP range %1-%2 to the DNS server..."
msgstr "將 DHCP 範圍 %1-%2 新增至 DNS 伺服器..."

#. TRANSLATORS: dialog frame label
#. TRANSLATORS: menu entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:352
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:953
msgid "Removing DNS Records Matching Range"
msgstr "移除符合範圍的 DNS 記錄"

#. TRANSLATORS: busy message
#. %1 is the first IP address of the range, %2 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:464
msgid "Removing records in the range %1-%2 from the DNS server..."
msgstr "將範圍 %1-%2 中的記錄從 DNS 伺服器中移除..."

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is the zone name
#. please, do not translate 'master' (exact DNS definition)
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:555
msgid ""
"Zone %1 is not of the type master.\n"
"The DNS server cannot write any records to it.\n"
msgstr ""
"區域 %1 不是主要類型。\n"
"DNS 伺服器無法將任何記錄寫入該區域。\n"

#. TRANSLATORS: popup question, %1 is a DNS zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:569
msgid ""
"Zone %1 does not yet exist in the current DNS server configuration.\n"
"Create it?\n"
msgstr ""
"目前 DNS 伺服器組態中沒有區域 %1。\n"
"要建立嗎？\n"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 is a zone name
#. TRANSLATORS: error message, %1 is a zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:589
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1107
msgid "Cannot create zone %1."
msgstr "無法建立區域 %1。"

#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:813
msgid "Synchronizing DNS reverse records..."
msgstr "正在同步化 DNS 反向記錄..."

#. TRANSLATORS: popup question - canceling dns synchronization with dhcp
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:858
msgid ""
"If you cancel, all changes made to the DNS server will be lost.\n"
"Really cancel this operation?\n"
msgstr ""
"如果取消，對 DNS 伺服器進行的所有變更都會遺失。\n"
"確定取消此操作？\n"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:907
msgid "&Domain"
msgstr "網域(&D)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:909
msgid "&Network"
msgstr "網路(&N)"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:911
msgid "Net&mask"
msgstr "網路遮罩(&M)"

#. TRANSLATORS: table label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:921
msgid "DNS Zone Records"
msgstr "DNS 區域記錄"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:926
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:928
msgid "Assigned IP"
msgstr "指派的 IP"

#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:935
msgid "&Add..."
msgstr "新增(&A)..."

#. TRANSLATORS: menu button
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:943
msgid "&Special Tasks"
msgstr "特殊工作(&S)"

#. TRANSLATORS: menu entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:951
msgid "Add New Range of DNS Records"
msgstr "新增新的 DNS 記錄範圍"

#. TRANSLATORS: menu entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:957
msgid "Run Wizard to Rewrite the DNS Zone from Scratch"
msgstr "執行精靈以重新開始寫入 DNS 區域"

#. TRANSLATORS: checkbox, %1 is a zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:1029
msgid "Synchronize with Reverse Zone %1"
msgstr "與反向區域 %1 同步化"

#. TRANSLATORS: dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-management.rb:1082
msgid "DHCP Server: DNS Server Synchronization"
msgstr "DHCP 伺服器：DNS 伺服器同步化"

#. TRANSLATORS: Popup headline
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:56
msgid "Aborting the Wizard"
msgstr "中止精靈"

#. TRANSLATORS: Popup question
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:58
msgid ""
"All changes made in the wizard will be lost.\n"
"Really abort?\n"
msgstr ""
"精靈中的所有變更都將遺失。\n"
"確定中止？\n"

#. TRANSLATORS: dialog frame label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:121
msgid "Add a New Name Server"
msgstr "新增名稱伺服器"

#. TRANSLATORS: dialgo frame label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:128
msgid "Edit Name Server"
msgstr "編輯名稱伺服器"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:150
msgid "Server &IP"
msgstr "伺服器 IP(&I)"

#. TRANSLATORS: popup question
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:234
msgid ""
"No IP address has been provided for a name server in the current DNS zone.\n"
"This may not work because each zone needs the name and IP of its name server "
"defined. \n"
"Really use the current settings?\n"
msgstr ""
"目前 DNS 區域中沒有名稱伺服器的 IP 位址。\n"
"這可能會導致無法正常工作，因為每個區域都需要定義其名稱伺服器的名稱和 IP。\n"
"確定使用目前設定？\n"

#. TRANSLATORS: popup error, %1 si a server name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:255
msgid "Name server %1 already exists in the configuration."
msgstr "組態中已有名稱伺服器 %1。"

#. TRANSLATORS: popup error
#. %1 the first IP address og 'another range'
#. %2 is the last one
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:319
msgid ""
"This new range of DNS entries is already covered by\n"
"another one (%1-%2).\n"
"Really use the new one?\n"
msgstr ""
"已有其他範圍 (%1-%2) 涵蓋\n"
"此 DNS 項目的新範圍。\n"
"確定使用新範圍？\n"

#. Adding new range definition
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:428
msgid "At least one name server must be defined."
msgstr "至少定義一個主機名稱。"

#. TRANSLATORS: a dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:444
msgid "DHCP Server: New DNS Zone--Step 1 of 3"
msgstr "DHCP 伺服器：新 DNS 區域 -- 步驟 3 之 1"

#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:455
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:505
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:562
msgid "New &Zone Name"
msgstr "新的區域名稱(&Z)"

#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:460
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:510
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:567
msgid "&Current Network"
msgstr "目前網路(&C)"

#. TRANSLATORS: check box
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:468
msgid "&Also Create Reverse Zone"
msgstr "也建立反向區域(&A)"

#. TRANSLATORS: a dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:494
msgid "DHCP Server: Zone Name Servers--Step 2 of 3"
msgstr "DHCP 伺服器：區域名稱伺服器 -- 步驟 3 之 2"

#. TRANSLATORS: table label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:518
msgid "Current Name Servers"
msgstr "目前名稱伺服器"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:523
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:525
msgid "IP (Optional)"
msgstr "IP (選擇性)"

#. TRANSLATORS: push button
#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:531
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:592
msgid "A&dd..."
msgstr "新增(&D)..."

#. TRANSLATORS: push button
#. TRANSLATORS: push button
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:533
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:594
msgid "&Edit..."
msgstr "編輯(&E)..."

#. TRANSLATORS: a dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:551
msgid "DHCP Server: DNS Records--Step 3 of 3"
msgstr "DHCP 伺服器：DNS 記錄 -- 步驟 3 之 3"

#. TRANSLATORS: table header label
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:575
msgid "DNS Records for DHCP Clients"
msgstr "DHCP 用戶端的 DNS 記錄"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:580
msgid "Hostname Base"
msgstr "主機名稱基礎"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:582
msgid "Number to Start With"
msgstr "開始數字"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:584
msgid "From IP"
msgstr "從 IP"

#. TRANSLATORS: table header item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:586
msgid "To IP"
msgstr "至 IP"

#. TRANSLATORS: a dialog caption
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:612
msgid "DHCP Server: DNS Records--Summary"
msgstr "DHCP 伺服器：DNS 記錄 - 摘要"

#. TRANSLATORS: text entry
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:641
msgid "Re&verse Zone Name"
msgstr "反向區域名稱(&V)"

#. TRANSLATORS: HTML summary item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:835
msgid "<b>Zone Name:</b> %1"
msgstr "<b>區域名稱：</b> %1"

#. TRANSLATORS: HTML summary item
#. TRANSLATORS: HTML summary note
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:844
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:867
msgid "(Replacing the current zone with the new one)"
msgstr "(以新區域取代目前區域)"

#. TRANSLATORS: HTML summary item
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:856
msgid "<b>Reverse Zone Name:</b> %1"
msgstr "<b>反向區域名稱：</b> %1"

#. name servers
#. TRANSLATORS: html summary header
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:877
msgid "Zone Name Servers:"
msgstr "區域名稱伺服器："

#. TRANSLATORS: HTML summary item, %1 is a hostname, %2 is an IP address
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:886
msgid "Hostname: %1, IP: %2"
msgstr "主機名稱： %1，IP：%2"

#. TRANSLATORS: IP address for the HTML summary item is not defined
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:889
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#. dhcp ranges
#. TRANSLATORS: HTML summary header
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:900
msgid "Ranges of DNS Hosts:"
msgstr "DNS 主機的範圍："

#. TRANSLATORS: HTML summary item
#. %1 is the first IP of the range, %2 is the last one
#. %3 defines the hostname base (e.g., 'dhcp-%i')
#. %4 is a number 'start' used incremental replacement for '%i'
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:912
msgid "Range: %1-%2<br />Hostname Base: %3, Starting With: %4"
msgstr "範圍： %1 - %2<br />主機名稱基礎： %3，開頭為：%4"

#. TRANSLATORS: popup error
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1011
msgid "At least one DNS record must be set."
msgstr "至少必須設定一個 DNS 記錄。"

#. TRANSLATORS: error message, %1 is a zone name
#. TRANSLATORS: error message, %1 is a reverse zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1087
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1197
msgid "Cannot remove zone %1."
msgstr "無法移除區域 %1。"

#. TRANSLATORS: error message, %1 is a zone name
#. TRANSLATORS: error message, %1 is a zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1151
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1246
msgid "Cannot add name servers to zone %1."
msgstr "無法將名稱伺服器新增至區域 %1。"

#. TRANSLATORS: error message
#. TRANSLATORS: error message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1172
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1268
msgid "Cannot add zone DNS records."
msgstr "無法新增區域 DNS 記錄。"

#. TRANSLATORS: error message, %1 is a reverse zone name
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1218
msgid "Cannot create reverse zone %1."
msgstr "無法建立反向區域 %1。"

#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1279
msgid "Creating DNS zone..."
msgstr "正在建立 DNS 區域..."

#. restore previous settings
#. TRANSLATORS: busy message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1296
msgid "Restoring previous DNS settings..."
msgstr "正在回存前一個 DNS 設定..."

#. TRANSLATORS: popup question, %1 is a list of errors
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1307
msgid ""
"Errors occurred during DNS zone creation:\n"
"\n"
"%1\n"
"Return to the wizard?\n"
msgstr ""
"建立 DNS 區域時發生錯誤：\n"
"\n"
"%1\n"
"返回精靈？\n"

#. TRANSLATORS: popup message
#: src/include/dhcp-server/dns-server-wizard.rb:1326
msgid "The DNS zone was created successfully."
msgstr "已成功建立 DNS 區域。"

#. help text 1/1
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:16
msgid ""
"<p><b><big>Initializing DHCP Server Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 DHCP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"請稍候...</p>"

#. help text 1/1
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:20
msgid ""
"<p><b><big>Saving DHCP Server Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 DHCP 伺服器組態</big></b><br>\n"
"請稍候...</p>"

#. help text 1/2
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:24
msgid ""
"<p><b><big>Network Interfaces</big></b><br>\n"
"Select the network interfaces to which the DHCP server should listen from\n"
"<b>Available Interfaces</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>網路介面</big></b><br>\n"
"從\n"
"<b>「可用的介面」</b>選取 DHCP 伺服器應該傾聽的網路介面。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:30
msgid ""
"<p><b><big>Firewall Settings</big></b><br>\n"
"To open the firewall to allow access to the service from \n"
"remote computers through the selected interface, set\n"
"<b>Open Firewall for Selected Interface</b>. \n"
"This option is only available if the firewall\n"
"is enabled.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>防火牆設定</big></b><br>\n"
"若要開啟防火牆，讓遠端電腦\n"
"能夠通過選取介面來存取服務，請設定\n"
"<b>「開啟選取介面的防火牆」</b>。\n"
"只有當防火牆啟用時，才會使用\n"
"此選項。</p>"

#. help text 2/5
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:39
msgid ""
"<p>\n"
"To run the DHCP server in chroot jail, set\n"
"<b>Run DHCP Server in Chroot Jail</b>. Starting any daemon in a chroot jail\n"
"is more secure and strongly recommended.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要在 chroot jail 中執行 DHCP 伺服器，請設定\n"
"<b>「在 Chroot Jail 中執行 DHCP 伺服器」</b>。在 chroot jail 中啟動精靈\n"
"是較為安全的做法，強烈建議您採取此種方式。</p>"

#. help text 3/5
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:46
msgid ""
"<p>\n"
"To store the DHCP configuration in LDAP,\n"
"enable <b>LDAP Support</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要在 LDAP 儲存 DHCP 組態，\n"
"請啟用<b>「LDAP 支援」</b>。</p>"

#. help text 4/5
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:52
msgid ""
"<p><b>Configured Declarations</b> shows the configuration options in use.\n"
"To modify an existing declaration, select it and click <b>Edit</b>.\n"
"To add a new declaration, select a declaration that should include\n"
"the new declaration and click <b>Add</b>.\n"
"To delete a declaration, select it and click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「組態宣告」</b>會顯示目前使用中的組態選項。\n"
"若要修改現有宣告，請選取該宣告，再按一下<b>「編輯」</b>。\n"
"若要新增新的宣告，請選取應該包含新宣告\n"
"的宣告，再按一下<b>「新增」</b>。\n"
"若要刪除宣告，請選取宣告，再按一下<b>「刪除」</b>。</p>"

#. help text 5/5
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:60
msgid ""
"<p><b><big>Advanced Functions</big></b><br>\n"
"Use <b>Advanced</b> to display the log of the DHCP server,\n"
"change network interfaces to which the DHCP server listens,\n"
"or manage TSIG keys that can be used for authentication of \n"
"dynamic DNS updates.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>進階功能</big></b><br>\n"
"使用<b>「進階」</b>，可以顯示 DHCP 的記錄、\n"
"變更為 DHCP 伺服器所傾聽的網路介面，\n"
"或是管理可用來驗證動態 DNS 更新的\n"
"TSIG 金鑰。</p>"

#. help text 1/3, alt. 1
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:68
msgid ""
"<p><b><big>Subnet Configuration</big></b><br>\n"
"Set the <b>Network Address</b> and <b>Network Mask</b> of the subnet.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>子網路組態</big></b><br>\n"
"設定子網路的<b>「網路位址」</b>和<b>「網路遮罩」</b>。</p>"

#. help text 1/3, alt. 1
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:72
msgid ""
"<p><b><big>Host with Fixed Address</big></b><br>\n"
"Set the name of the host for which to set the fixed address or other\n"
"special options in <b>Hostname</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>含固定位址的主機</big></b><br>\n"
"在<b>「主機名稱」</b>中，設定將指定\n"
"固定位址或其他特殊選項的主機名稱。</p>"

#. help text 1/3, alt. 3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:78
msgid ""
"<p><b><big>Group-Specific Options</big></b><br>\n"
"Set the name of the group of declarations in <b>Group Name</b>.  \n"
"It is just for your identification.\n"
"The name does not affect behavior of the DHCP server.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>群組特定選項</big></b><br>\n"
"在<b>「群組名稱」</b>中，設定宣告所屬的群組名稱。\n"
"這個設定僅供識別用途。\n"
"這個名稱並不會影響 DHCP 伺服器的執行。</p>"

#. help text 1/3, alt. 4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:85
msgid ""
"<p><b><big>Pool of Addresses</big></b><br>\n"
"Set the name of the pool of addresses in <b>Pool Name</b>. \n"
"It is just for your identification.\n"
"The name does not affect behavior of the DHCP server.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>位址池</big></b><br>\n"
"在<b>「位址池」</b>中，設定位址池的名稱。\n"
"這個設定僅供識別用途。\n"
"這個名稱並不會影響 DHCP 伺服器的執行。</p>"

#. help text 1/3, alt. 5
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:92
msgid ""
"<p><b><big>Shared Network</big></b><br>\n"
"Set the name for the shared network in <b>Shared Network Name</b>. \n"
"It is just for your identification.\n"
"The name does not affect behavior of the DHCP server.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>共用網路</big></b><br>\n"
"在<b>「共用網路名稱」</b>中，設定共用網路的名稱。\n"
"這個設定僅供識別用途。\n"
"這個名稱並不會影響 DHCP 伺服器的執行。</p>"

#. help text 1/3, alt. 6
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:99
msgid ""
"<p><b><big>Class</big></b><br>\n"
"Set the name of the class of hosts in <b>Class Name</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>類別</big></b><br>\n"
"在<b>「類別名稱」</b>中，設定主機類別的名稱。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"To edit DHCP options, choose the appropriate\n"
"entry of the table then click <b>Edit</b>.\n"
"To add a new option, use <b>Add</b>. To remove\n"
"an option, select it and click <b>Delete</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要編輯 DHCP 選項，請從選擇適當\n"
"表格項目，再按一下<b>「編輯」</b>。\n"
"若要新增新選項，請使用<b>「新增」</b>。若要移除\n"
"選項，請選取選項，再按一下<b>「刪除」</b>。</p>"

#. help text 3/3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:111
msgid ""
"<p>\n"
"To adjust dynamic DNS for hosts of this subnet, use <b>Dynamic DNS</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>\n"
"若要調整這個子網路的主機動態 DNS，請使用<b>「動態 DNS」</b>。</p>"

#. help text 1/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:115
msgid ""
"<p><b><big>Enabling Dynamic DNS</big></b><br>\n"
"To enable Dynamic DNS updates for this subnet, set\n"
"<b>Enable Dynamic DNS for This Subnet</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>啟用動態 DNS</big></b><br>\n"
"若要啟用此子網路的動態 DNS 更新，請設定\n"
"<b>「啟用此子網路的動態 DNS」</b>。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:121
msgid ""
"<p><b><big>TSIG Key</big></b><br>\n"
"To make Dynamic DNS updates, the authentication key must be set. Use\n"
"<b>TSIG Key</b> to select the key to use for authentication. The key must\n"
"be the same for both DHCP and DNS servers. Specify the key for both forward\n"
"and reverse zone.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>TSIG 金鑰</big></b><br>\n"
"若要更新動態 DNS，則必須設定驗證金鑰。使用\n"
"<b>「TSIG 金鑰」</b>可選取要用以驗證的金鑰。DHCP 和 DNS 伺服器的金鑰\n"
"必須相同。指定正向和反向區域的\n"
"金鑰。</p>"

#. help text 3/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:129
msgid ""
"<p><b><big>Global DHCP Server Settings</big></b><br>\n"
"Global settings of DHCP server must be updated to make Dynamic\n"
"DNS work properly. To do it automatically, set\n"
"<b>Update Global Dynamic DNS Settings</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>全域 DHCP 伺服器設定</big></b><br>\n"
"必須更新 DHCP 伺服器的全域設定，動態\n"
"DNS 才可正常運作。若要自動執行它，請設定\n"
"<b>「更新全域動態 DNS 設定」</b>。</p>"

#. help text 4/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:136
msgid ""
"<p><b><big>Zones to Update</big></b><br>\n"
"Specify forward and reverse zones to update. For both, also specify \n"
"their primary name server. If the name server runs on the same host as the "
"DHCP\n"
"server, you can leave the fields empty.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>更新的區域</big></b><br>\n"
"指定要更新的正向和反向區域。也要針對二者指定\n"
"其主要名稱伺服器。若名稱伺服器與 DHCP 伺服器在相同的主機上執行，\n"
"則可以將這些欄位留空。</p>"

#. help text
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b><big>DHCP Server Start-Up Arguments</big></b><br>\n"
"Here you can specify parameters that you want DHCP Server to be started "
"with \n"
"(e.g. \"-p 1234\") for a non-standard port to listen on). For all possible "
"options,\n"
"consult dhcpd manual page. If left blank, default values will be used.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>DHCP 伺服器啟動引數</big></b><br>\n"
"您在此可指定您要啟動 DHCP 伺服器\n"
"(例如 \"-p 1234\" 用於聆聽的非標準埠)。如需所有選項的資訊，\n"
"請參閱 dhcpd 操作網頁。如果保留空白，則會使用預設值。</p>"

#. Wizard Installation - Step 1 (version for expert UI)
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:150
msgid ""
"<p><b><big>Network Card Selection</big></b><br>\n"
"Select one or more of the listed network cards to use for the DHCP server.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>網路卡選擇</big></b><br>\n"
"選取一個或多個列出的網路卡以供 DHCP 伺服器使用。</p>\n"

#. Optional field - used with LDAP support
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:154
msgid ""
"Optionally, you can also specify <b>DHCP Server Name</b>\n"
"(the name of dhcpServer LDAP object), if it differs from your hostname.\n"
msgstr ""
"另外，若 <b>DHCP 伺服器名稱</b>\n"
"(dhcpServer LDAP 物件的名稱) 與您的主機名稱不同，您也可以指定 DHCP 伺服器名稱。\n"

#. Wizard Installation - Step 2 1/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:158
msgid ""
"<p><b><big>Global Settings</big></b><br>\n"
"Here, make several DHCP settings.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>全域設定</big></b><br>\n"
"這裡設定一些 DHCP 設定值。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 2/9
#. Wizard Installation - Step 2 3/9 (2 is removed)
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:165
msgid ""
"<p><b>Domain Name</b> sets the domain for which the DHCP server\n"
"leases IPs to clients.</p>"
msgstr ""
"<p><b>網域名稱</b>可設定 DHCP 伺服器提供用戶端\n"
"租用 IP 的網域。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 4/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:169
msgid ""
"<p><b>Primary Name Server IP</b> and <b>Secondary Name Server IP</b> \n"
"offer these name servers to the DHCP clients.\n"
"These values must be IP addresses.</p>"
msgstr ""
"<p><b>主要名稱伺服器 IP</b> and <b>次要名稱伺服器 IP</b> \n"
"會將這些名稱伺服器提供給 DHCP 用戶端。\n"
"這些值必須為 IP 位址。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 5/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:175
msgid ""
"<p><b>Default Gateway</b> inserts this\n"
"value as the default route in the routing table of clients.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「預設閘道」</b>會在用戶端的路由表插入這個值，\n"
"作為預設路徑。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 6/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:179
msgid ""
"<p><b>Time Server</b> tells clients to use this server\n"
"for time synchronization.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「時間伺服器」</b>讓用戶端使用這個伺服器\n"
"來達成時間的同步。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 7/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:183
msgid ""
"<p><b>Print Server</b> offers this server as the default print server.</p>"
msgstr "<p><b>「列印伺服器」</b>提供此伺服器作為預設的列印伺服器。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 8/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:187
msgid ""
"<p><b>WINS Server</b> offers this server as the WINS server\n"
"(Windows Internet Naming Service).</p>"
msgstr ""
"<p><b>「WINS 伺服器」</b>提供此伺服器作為 WINS 伺服器\n"
"(Windows 網際網路名稱服務)。</p>"

#. Wizard Installation - Step 2 9/9
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:191
msgid ""
"<p><b>Default Lease Time</b> sets the time after which the leased IP "
"expires\n"
"and the client must ask for an IP again.</p>"
msgstr ""
"<p><b>「預設租用時間」</b>設定租用 IP 逾期的時間，\n"
"用戶端必須再一次取得 IP。</p>"

#. Wizard Installation - Step 3 1/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:195
msgid ""
"<p><b><big>Subnet Information</big></b></br>\n"
"View information about the current subnet, such as its address,\n"
"netmask, minimum and maximum IP addresses available for the clients.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>子網路資訊</big></b></br>\n"
"您可以在這裡檢視關於子網路的資訊，例如位址、\n"
"網路遮罩，以及用戶端可用的最小和最大 IP 位址。\n"
"</p>\n"

#. Wizard Installation - Step 3 2/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:202
msgid ""
"<p><b><big>IP Address Range</big></b><br>\n"
"Set the <b>First IP Address</b> and the <b>Last IP Address</b>\n"
"of the address range to be leased to clients. These addresses must have the "
"same netmask.\n"
"For instance, <tt>192.168.1.1</tt> and <tt>192.168.1.64</tt>. Check the <b>\n"
"Allow Dynamic BOOTP</b> flag if the specified range may be dynamically\n"
"assigned to BOOTP clients as well as DHCP clients</p>.\n"
msgstr ""
"<p><b><big>IP 位址範圍</big></b><br>\n"
"這裡可以設定要提供用戶端租用的位址範圍的\n"
"<b>第一個 IP 位址</b>和<b>最後一個 IP 位址</b>。這些位址必須具備相同網路遮罩。\n"
"例如，<tt>192.168.1.1</tt> 和 <tt>192.168.1.64</tt>。\n"
"如果可以將某一特定範圍動態指定給 BOOTP 用戶端及 DHCP 用戶端，\n"
"則核取<b>允許動態 BOOTP</b> 旗標</p>。\n"

#. Wizard Installation - Step 3 3/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:211
msgid ""
"<p><b><big>Lease Time</big></b><br>\n"
"Set the <b>Default</b> lease time for the current IP address range,\n"
"which sets the optimal IP refreshing time for clients.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b><big>租用時間</big></b><br>\n"
"設定目前 IP 位址範圍的<b>預設</b>租用時間，\n"
"這也會設定用戶端的最佳 IP 重新整理時間。<br></p>"

#. Wizard Installation - Step 3 4/4
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:217
msgid ""
"<p><b>Maximum</b> (optional value) sets the maximum time period\n"
"for which this IP is blocked for the client on the DHCP server.</p>"
msgstr ""
"<p><b>最大</b>(選擇性值) 設定最長的時間段，\n"
"在這段時間內，DHCP 伺服器會封鎖此 IP，不讓用戶端再取得該 IP。</p>"

#. Help text
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:221
msgid ""
"<p><b><big>Expert Configuration</big></b><br>\n"
"To enter the complete configuration of the DHCP server, click\n"
"<b>DHCP Server Expert Configuration</b>.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>專家組態</big></b><br>\n"
"若要輸入 DHCP 伺服器的完整組態，請按一下 \n"
"<b>DHCP 伺服器專家組態</b>。</p>"

#. host management help 1/3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:227
msgid ""
"<p><b><big>Host Management</big></b><br>\n"
"Use this dialog to edit hosts with static address binding.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>主機管理</big></b><br>\n"
"使用這個對話方塊來編輯靜態位址結合的主機。</p>"

#. host management help 1/3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:231
msgid ""
"<p>To add a new new host, set its <b>Name</b>,\n"
"<b>Hardware Address</b>, and <b>IP Address</b>\n"
"then click <b>Add</b>.</p>\n"
"<p>To modify a configured host, select it in the table,\n"
"change all values, and click <b>Change in List</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要新增主機，請設定其<b>「名稱」</b>、\n"
"<b>「硬體位址」</b>及<b>「IP 位址」</b>\n"
"，然後按一下<b>「新增」</b>。</p>\n"
"<p>要修改已設定的主機，請在表格中選取它，\n"
"變更所有值，再按一下<b>「在清單中變更」</b>。</p>"

#. host management help 1/3
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:239
msgid "<p>To remove a host, select it and click <b>Delete from List</b>.</p>"
msgstr "<p>若要移除主機，請選取它後按一下<b>「從清單中刪除」</b>。</p>"

#. help text 1/7
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:251
msgid "<p>Select the type of declaration to add.</p>"
msgstr "<p>選取要新增的宣告類型。</p>"

#. help text 2/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:257
msgid ""
"<p>To add a network declaration,\n"
"select <b>Subnet</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要新增網路宣告，\n"
"請選取<b>「子網路」</b>。</p>"

#. help text 3/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:264
msgid ""
"<p>To add a host that needs special parameters\n"
"(usually a fixed address), select <b>Host</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要新增需要特殊參數的主機\n"
"(通常是指固定位址)，請選取<b>「主機」</b>。</p>"

#. help text 4/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:273
msgid ""
"<p>To add a shared network (physical network with\n"
"multiple logical networks), select <b>Shared Network</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要新增共用網路 (具有多個邏輯網路的實體網路)，\n"
"請選取<b>「共用網路」</b>。</p>"

#. help text 5/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:282
msgid ""
"<p>To add a group of other declarations (usually\n"
"if they should share some settings), select <b>Group</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要新增其它宣告的群組 (通常\n"
"是要共用某些設定時)，請選取<b>「群組」</b>。</p>"

#. help text 6/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:291
msgid ""
"<p>To add a pool of addresses that will be treated\n"
"differently than other address pools although they are in the same\n"
"subnet, select <b>Pool of Addresses</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要新增位址池 (雖然這些位址池位於相同的子網路，但是會將它們視為\n"
"不同的位址池)，\n"
"請選取<b>「位址池」</b>。</p>"

#. help text 7/7, optional
#: src/include/dhcp-server/helps.rb:302
msgid ""
"<p>To create a condition class that can be used for\n"
"handling clients differently depending on the class to which they belong,\n"
"select <b>Class</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>若要建立條件類別，提供根據所屬不同類別\n"
"來處理用戶端時使用，\n"
"請選取<b>「類別」</b>。</p>"

#. selection box
#. selection box
#. selection box
#: src/include/dhcp-server/options.rb:453
#: src/include/dhcp-server/options.rb:474
#: src/include/dhcp-server/options.rb:567
#: src/include/dhcp-server/options.rb:780
#: src/include/dhcp-server/options.rb:856
msgid "A&ddresses"
msgstr "位址(&D)"

#. popup message
#: src/include/dhcp-server/options.rb:469
msgid "The entered address is not valid."
msgstr "輸入的位址無效。"

#. message popup
#. message popup
#: src/include/dhcp-server/options.rb:489
#: src/include/dhcp-server/options.rb:542
msgid "At least one address must be specified."
msgstr "至少必須指定一個位址。"

#. selection box
#. Handle the event on the popup
#. @param [Object] opt_id any option id
#. @param [String] key string option key
#. @param [Hash] event map event to be handled
#. selection box
#: src/include/dhcp-server/options.rb:511
#: src/include/dhcp-server/options.rb:527
#: src/include/dhcp-server/options.rb:818
msgid "&Values"
msgstr "值(&V)"

#. message popup
#: src/include/dhcp-server/options.rb:562
msgid "The entered addresses are not valid."
msgstr "輸入的位址無效。"

#. message popup
#: src/include/dhcp-server/options.rb:582
msgid "At least one address pair must be specified."
msgstr "至少必須指定一個位址組。"

#. table item, means switched on
#. table item, means switched on
#: src/include/dhcp-server/options.rb:619
#: src/include/dhcp-server/options.rb:660
msgid "On"
msgstr "開啟"

#. table item, means switched off
#. table item, means switched off
#: src/include/dhcp-server/options.rb:622
#: src/include/dhcp-server/options.rb:663
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#. popup message
#: src/include/dhcp-server/options.rb:693
msgid "A value must be specified."
msgstr "必須指定值。"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/options.rb:785
msgid "&New Address"
msgstr "新位址(&N)"

#. int field
#: src/include/dhcp-server/options.rb:823
msgid "&New Value"
msgstr "新值(&N)"

#. label (in role of help text)
#: src/include/dhcp-server/options.rb:860
msgid "Separate multiple addresses with spaces."
msgstr "請以空白分隔多個位址。"

#. push button
#: src/include/dhcp-server/options.rb:863
msgid "&Add Address Pair"
msgstr "新增位址組(&A)"

#. popup message
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1007
msgid "The lowest address must be lower than the highest one."
msgstr "最低的位址必須低於最高的位址。"

#. label -- help text
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1023
msgid "If you change this, also update the syslog configuration."
msgstr "若變更此值，則也要更新 syslog 組態。"

#. combo box
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1035
msgid "&Hardware Type"
msgstr "硬體類型(&H)"

#. test entry, MAC better not to be translated,
#. translation would decrease the understandability
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1045
msgid "&MAC Address"
msgstr "MAC 位址(&M)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1088
msgid "&Lowest IP Address"
msgstr "最低 IP 位址(&L)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/options.rb:1090
msgid "&Highest IP Address"
msgstr "最高 IP 位址(&H)"

#. Yes-No popup
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:191
msgid ""
"If you leave the DHCP server configuration without saving,\n"
"all changes will be lost. Really leave?"
msgstr ""
"如果要離開 DHCP 伺服器組態而不儲存，\n"
"這樣會遺失所有的變更。確定要離開？"

#. yes-no popup
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:311
msgid ""
"The port in firewall is not open. The DHCP server\n"
"will not be able to serve your network.\n"
"Continue?"
msgstr ""
"防火牆中的埠未開啟。DHCP 伺服器\n"
"將無法為您提供網路服務。\n"
"要繼續嗎？"

#. TRANSLATORS: popup error message, %1 is list of network interfaces
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:339
msgid ""
"The network interfaces listed below are not mentioned in any firewall zone.\n"
"%1\n"
"Run the YaST firewall configuration to assign them to a zone."
msgstr ""
"下面所列出的網路介面，並沒有出現在任何防火牆區域。\n"
"%1\n"
"請執行 YaST 防火牆組態，為它們指派區域。"

#. TRANSLATORS: popup error message, %1 a network interface name
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:354
msgid ""
"Network interface %1 is not mentioned in any firewall zone.\n"
"Run the YaST firewall configuration to assign it to a zone."
msgstr ""
"網路介面 %1 沒有出現在任何防火牆區域。\n"
"請執行 YaST 防火牆組態，為它指派區域。"

#. popup message
#. popup message
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:374
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:588
msgid ""
"This function is not available during\n"
"preparation for autoinstallation."
msgstr ""
"此功能無法在準備自動安裝\n"
"期間使用。"

#. tree widget
#. tree widget
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:484
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1070
msgid "&Configured Declarations"
msgstr "設定組態的宣告(&C)"

#. push button
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:572
msgid "&Dynamic DNS"
msgstr "動態 DNS(&D)"

#. combo box
#. combo box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:668
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1213
msgid "Forward Zone TSIG &Key"
msgstr "正向區域 TSIG 金鑰(&K)"

#. combo box
#. combo box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:677
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1220
msgid "Reverse Zone TSIG &Key"
msgstr "反向區域 TSIG 金鑰(&K)"

#. popup headline
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:798
msgid "Select File with Authentication Key"
msgstr "選取具有驗證金鑰的檔案"

#. FIXME CWM should be able to handle virtual widgets
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1036
msgid "Apply Changes"
msgstr "套用變更"

#. check box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1043
msgid "&Run DHCP Server in Chroot Jail"
msgstr "在 Chroot Jail 中執行 DHCP 伺服器(&R)"

#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1093
msgid "Ad&vanced"
msgstr "進階(&V)"

#. item of a menu button
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1096
msgid "Display &Log"
msgstr "顯示記錄(&L)"

#. item of a menu button
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1098
msgid "&Interface Configuration"
msgstr "介面組態(&I)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1110
msgid "&Network Address"
msgstr "網路位址(&N)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1112
msgid "Network &Mask"
msgstr "網路遮罩(&M)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1130
msgid "Group &Name"
msgstr "群組名稱(&N)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1138
msgid "Pool &Name"
msgstr "池名稱(&N)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1146
msgid "Shared Network &Name"
msgstr "共用網路名稱(&N)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1154
msgid "Class &Name"
msgstr "類別名稱(&N)"

#. multi selection box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1164
msgid "Available Interfaces"
msgstr "可用的介面"

#. check box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1179
msgid "Open &Firewall for Selected Interfaces"
msgstr "開啟選取介面的防火牆(&F)"

#. check box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1205
msgid "&Enable Dynamic DNS for This Subnet"
msgstr "啟用此子網路的動態 DNS(&E)"

#. check box
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1227
msgid "&Update Global Dynamic DNS Settings"
msgstr "更新全域動態 DNS 設定(&U)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1237
msgid "&Zone"
msgstr "區域(&Z)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1264
msgid "&Primary DNS Server"
msgstr "主要 DNS 伺服器(&P)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1270
msgid "Re&verse Zone"
msgstr "反向區域(&V)"

#. text entry
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1279
msgid "Pr&imary DNS Server"
msgstr "主要 DNS 伺服器(&I)"

#. push button
#: src/include/dhcp-server/widgets.rb:1309
msgid "DHCP Server &Expert Configuration..."
msgstr "DHCP 伺服器進階組態(&E)..."

#. Dhcp-server read dialog caption
#: src/modules/DhcpServer.pm:1401
msgid "Initializing DHCP Server Configuration"
msgstr "正在啟始化 DHCP 伺服器組態"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1405
msgid "Check the environment"
msgstr "檢查環境"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1407
msgid "Read firewall settings"
msgstr "讀取防火牆設定"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1409
msgid "Read DHCP server settings"
msgstr "讀取 DHCP 伺服器設定"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1411
msgid "Read DNS server settings"
msgstr "讀取 DNS 伺服器設定"

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1415
msgid "Checking the environment..."
msgstr "正在檢查環境..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1417
msgid "Reading firewall settings..."
msgstr "正在讀取防火牆設定..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1419
msgid "Reading DHCP server settings..."
msgstr "正在讀取 DHCP 伺服器設定..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1421
msgid "Reading DNS server settings..."
msgstr "正在讀取 DNS 伺服器設定..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1423 src/modules/DhcpServer.pm:1651
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. TRANSLATORS: error report popup
#: src/modules/DhcpServer.pm:1453
msgid ""
"This server needs at least one\n"
"configured network device (besides loopback) to\n"
"function properly.\n"
"Configure one.\n"
"\n"
"Aborting now."
msgstr ""
"這部伺服器需要至少一個\n"
"已完成設定的網路裝置 (除了迴路以外)，\n"
"才能正常工作。\n"
"設定一項。\n"
" \n"
"正在中止。"

#. error report 
#: src/modules/DhcpServer.pm:1488
msgid ""
"Cannot determine hostname. LDAP-based configuration of \n"
"DHCP server will not be available."
msgstr ""
"無法決定主機名稱。DHCP 伺服器的基於 LDAP 設定\n"
"無法使用。"

#. yes-no popup
#: src/modules/DhcpServer.pm:1556
msgid ""
"The DHCP server does not seem to have been\n"
"configured yet. Create a new configuration?"
msgstr ""
"似乎尚未設定 DHCP 伺服器組態。\n"
"要建立新的組態嗎？"

#. Dhcp-server read dialog caption */
#: src/modules/DhcpServer.pm:1629
msgid "Saving DHCP Server Configuration"
msgstr "正在儲存 DHCP 伺服器組態"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1634
msgid "Write DHCP server settings"
msgstr "寫入 DHCP 伺服器設定"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1636
msgid "Write firewall settings"
msgstr "寫入防火牆設定"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1638
msgid "Restart DHCP server"
msgstr "重新啟動 DHCP 伺服器"

#. progress stage
#: src/modules/DhcpServer.pm:1640
msgid "Write DNS server settings"
msgstr "寫入 DNS 伺服器設定"

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1643
msgid "Writing DHCP server settings..."
msgstr "正在寫入 DHCP 伺服器設定..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1645
msgid "Writing firewall settings..."
msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1647
msgid "Restarting DHCP server..."
msgstr "正在重新啟動 DHCP 伺服器..."

#. progress step
#: src/modules/DhcpServer.pm:1649
msgid "Writing DNS server settings..."
msgstr "正在寫入 DNS 伺服器設定..."

#. error report
#: src/modules/DhcpServer.pm:1762
msgid "Error occurred while restarting the DHCP daemon."
msgstr "重新啟動 DHCP 精靈時發生錯誤。"

#. summary string
#: src/modules/DhcpServer.pm:1901
msgid "The DHCP server is started at boot time"
msgstr "已在開機時間啟動 DHCP 伺服器"

#. summary string
#: src/modules/DhcpServer.pm:1906
msgid "The DHCP server is not started at boot time"
msgstr "未在開機時間啟動 DHCP 伺服器"

#. summary string, %1 is list of network interfaces
#: src/modules/DhcpServer.pm:1914
msgid "Listen On: %1"
msgstr "傾聽：%1"

#. summary string, %1 is IP address range
#: src/modules/DhcpServer.pm:1933
msgid "Dynamic Address Range: %1"
msgstr "動態位址範圍： %1"

#. error message
#: src/modules/DhcpServer.pm:2328
msgid "Invalid LDAP configuration. Cannot use LDAP."
msgstr "無效的 LDAP 組態。無法使用 LDAP。"

#. error report
#: src/modules/DhcpServer.pm:2568 src/modules/DhcpServer.pm:2609
msgid "Support for multiple dhcpServiceDN not implemented."
msgstr "未執行多個 dhcpServiceDN 的支援。"

#. error report
#: src/modules/DhcpServer.pm:2574
msgid "DHCP service DN is not defined."
msgstr "未定義 DHCP 服務 DN。"

#. %1 is LDAP record key
#. Error report, %1 is LDAP record key
#. Error report
#. error report, %1 is LDAP record key
#: src/modules/DhcpServer.pm:2689 src/modules/DhcpServer.pm:2723
#: src/modules/DhcpServer.pm:2787 src/modules/DhcpServer.pm:2862
msgid "Error occurred while creating %1."
msgstr "建立 %1 時發生錯誤。"

#. error report, %1 is LDAP record key 
#: src/modules/DhcpServer.pm:2754
msgid "Error occurred while updating %1."
msgstr "更新 %1 時發生錯誤。"

#. error report, %1=ldap domain, %2=dhcp server
#: src/modules/DhcpServer.pm:2825
msgid "Error occurred while creating cn=%2,ou=DHCP,%1."
msgstr "建立 cn=%2、ou=DHCP、%1 時發生錯誤。"

#. error report, /etc/dhcpd.conf is filename
#: src/modules/DhcpServer.pm:2922
msgid "Error occurred while writing /etc/dhcpd.conf."
msgstr "寫入 /etc/dhcpd.conf 時發生錯誤。"

#~ msgid "DHCP server is running"
#~ msgstr "DHCP 伺服器執行中"

#~ msgid "DHCP server is not running"
#~ msgstr "DHCP 伺服器尚未執行"

#~ msgid "&Start DHCP Server Now"
#~ msgstr "立即啟動 DHCP 伺服器(&S)"

#~ msgid "S&top DHCP Server Now"
#~ msgstr "立即停止 DHCP 伺服器(&T)"

#~ msgid "Save Settings and Restart DHCP Server &Now"
#~ msgstr "立即儲存設定並重新啟動 DHCP 伺服器(&N)"

#~ msgid "Start DHCP Server Now"
#~ msgstr "立即啟動 DHCP 伺服器(&S)"

#~ msgid "Stop DHCP Server Now"
#~ msgstr "立即停止 DHCP 伺服器"

#~ msgid "Save Settings and Restart DHCP Server Now"
#~ msgstr "立即儲存設定並重新啟動 DHCP 伺服器"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>DHCP Server</big></b></p>\n"
#~ "<p>To run the DHCP server every time your computer is started, set\n"
#~ "<b>Start DHCP Server</b>.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>DHCP 伺服器</big></b></p>\n"
#~ "<p>若要在每次電腦開機時執行 DHCP 伺服器，請設定\n"
#~ "<b>「啟動 DHCP 伺服器」</b>。</p>"

#~ msgid "Restart DHCP Server"
#~ msgstr "重新啟動 DHCP 伺服器"

#~ msgid "Save Settings and Restart DHCP Server"
#~ msgstr "儲存設定並重新啟動 DHCP 伺服器"

#~ msgid "&Start DHCP Server"
#~ msgstr "啟動 DHCP 伺服器(&S)"

#~ msgid ""
#~ "IP address %1 does not match\n"
#~ "the current network %2/%3\n"
#~ msgstr ""
#~ "IP 位址 %1 不符合\n"
#~ "目前網路 %2/%3。\n"

#~ msgid ""
#~ "The IP address %1 is out of the current\n"
#~ "dynamic DHCP range %2-%3.\n"
#~ msgstr ""
#~ "IP 位址 %1 超出目前\n"
#~ "動態 DHCP 範圍 %2 - %3。\n"
